# Гоночная игра, использующая PyGame

Следующий раздел курса **Udemy - Python Game Development: Build 11 Total Games**. Там ещё должен был быть клон _Angry Birds_, но после прохождения части того курса понял, что смысла проходить тот раздел нет.

Как обычно, код автора курса откровенно отвратителен. Но данный вариант крайне близок к оригиналу, так как из-за большего размера проекта и нейминга автора курса, сложно понять что какая переменная, или же функция, делают. А так же, понять картину в целом. Чтобы писать куда более чистый (и эффективный) код.

В будущем, вполне вероятно, что большая часть его кода будет заменена.
На данный момент, код находится на довольно ранней стадии и многое ещё не сделано.

## Временно/а может и навеки заморожено в связи с бесперспективностью прохождения данного видео-урока.

После просмотра результирующих исходных кодов, стало ясно, что многому тут не научиться. И лучше заняться чем-нибудь полезным и обучающим.